[Discord] gp 9up天地

見活動台 黎黎去去都係whatsapp同telegram gp 想搞下新意 開個discord谷 打字又得 用mic講野又得
開左唔同主題channel (吹水 時事 音樂 打機 活動) 有需要再開新channel
gp link:

Disocrd介紹for未用過既人:

Discord download link:

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！